酒徒入面「幸福猶如流浪者，徘徊於方程式的「等號」後邊」係咩意思？

呢個諗極個意思都好似怪怪地
唔係太明白想表達乜
特別後半句

文學啲鳩up唔洗咁認真

等我話你知

「幸福就係一種食得好滿足，又唔係飽到嘔，然後又好期望下一餐，仲要唔洗你俾錢付出負責既狀態。」

我嘅理解係幸福永待追求

幸福永遠都在流浪

方程式等號後面即係結果
你只知道要追求「=幸福」，但前面個條式，要有咩input, 點樣加減乘除，你永遠都唔知。所以呼應番前一句：時間是永遠不會疲憊的，長針追求短針於無望中。
為左追求幸福，就只有無望不知疲憊咁浪費時間。

你知道等號後邊就係幸福
但係唔知等號前邊係乜野
所以你依然唔知乜野係幸福

簡單就係幸福
愈計較愈機關算盡 條式愈長愈複雜
幸福只係一個永遠都搵唔到嘅答案

流浪者成日冷親，要食幸福傷風素

森巴比到幸福人未

唉吔，一時不留神留左個咁柒既回覆，俾你起翻上黎

未

無能為力

說多了都是命